[新碟] Lana Del Rey

正到癡筋

Honeymoon 果隻頹左一頹之後，
呢隻碟就回勇

首首都好撚好聽，Lust of life同Love正到閪迷

尤其Love個Base
劣鳩你個靈魂最敏感咁位

聽啦，登仔